你覺得自己最似邊個歷史人物？

或者人地覺得你似邊個都得